Firstrade 當日沖銷問題

新手上路求教
我戶口已經有$25,000以上資產
亦都開咗Margin
但佢話我有”當日沖銷應繳補金額”要入，亦唔俾我進行當日沖銷交易
有無人知點解會咁
問亞洲客服又話答唔到，要自己搵美國果邊問
琴日想賣果陣佢唔俾我賣

有乜奶油亞洲客服答唔到? 答唔到都應該佢幫你查。
昨晚我無事喎，如常買賣

你好，連登firstrade客戶服務熱線，有咩幫到你？

自己睇啦嚇伏

係咪你trade 完個户口唔夠25k usd
係就要入錢直到個account keep 番25k 好似係

要25k USD Cash? 股票價值唔計？

抱歉，您账户内情况第一证券位于北京的客服中心无法为您查询。建议您在北京时间周一到周五的晚上20:00到第二天的06:00点之间拨打第一证券的客服热线或者微信客服的方式联系美国工作人员帮您查看一下

客服咁答我

好似係計cash

你入26K 得1K trade 25K係唔郁得

我而家戶口有$32,000 (Cash$7,000+Stock$25,000)
佢要求我補返”當日沖銷應補繳金額* $3000”
如果係計Cash, 佢唔係應該要我補返25,000-$7,000=$18,000先岩

之前我都問過客服，佢答”融资账户 资产在25000以上对当日冲销次数没有限制”

官網寫：
No Further Day Trading
(Account equity is less than $25,000) Yes

最唔清楚Account Equity 計唔計埋Stock Value

Yes, 有時會Day Trade
最慘係我啲貨喺晒FT
如果佢唔俾賣我就仆街
同埋我夠25k嘅，係要搞返清楚佢點運作

在融資賬戶中進行當日沖銷交易 – 典型當日沖銷交易者
當投資者在5個工作日內進行超過3次當日沖銷交易時，該賬戶將被列為慣性當日沖銷交易者（PDT）。 一旦成為慣性當日沖銷交易者，該賬戶就必須要維持賬戶中有$25,000以上資產，才得以進行當日沖銷交易。若賬戶資產低於$25,000，將發出等值於25,000美元與賬戶資產之間差額的資產維持金催繳(Equity Maintenance Call / EM Call)。

你係咪即日買賣太多，你而家當日沖銷購買力係幾多

姐係點
Btw 我收唔到Equity Maintenance Call/EM Call
淨係收到Daytrade call

佢有32000喎

我都覺得係當日沖銷購買力問題
但我搵唔到邊到Check
Sorry 我新手

係呀

你d 股票係咪margain借完買番黎

你當日沖銷購買力變左零？ 好似要等t+2回復購買力?

利申：我都係firstrade 新手，都想知當日沖銷購買力係點解

唔係，應該全用cash

典型當日沖銷交易者"的定義為：任何客戶在連續五個交易日內執行四次或以上當日沖銷交易，且該當日沖銷交易的次數佔這五天內總交易數的6%以上。
任何賬戶如有典型當日沖銷交易的活動，都必須遵守賬戶最低資產金額$25,000美元的規定。賬戶資產少於$25,000美元的"典型當日沖銷交易者"賬戶將不會有"當日沖銷交易購買力（Day Trading Buying Power）"。
賣出前一交易日的持股，並在當天重新購入該股不會被視為當日沖銷交易。
"當日沖銷交易購買力"的計算方式為：前一交易日結束時超過保證金部分資產的四（4）倍。"Time and Tick"的計算方式也會被接受。
若賬戶內產生"當日沖銷交易保證金催繳（Day Trading Margin Call）"，"當日沖銷交易購買力"會隨即降為超過保證金部分資產的兩（2）倍。當催繳存在時，"Time and Tick"的計算方式將不能使用。保證金要求將按照客戶當日所有當日沖銷交易的總額計算。

直頭打去問啦
正常你over 25k 就得

留名學野

無錯

打呀，不過要等今晚8:00美國先開工
我心急係因為佢要T+5 (5日內) 補返差額
我驚miss咗俾人整90天限制

巴打加油
唔夠膽試Day trade唯有響度幫你打個氣

好難明

"當日沖銷交易購買力"的計算方式為：前一交易日結束時超過保證金部分資產的四（4）倍。"Time and Tick"的計算方式也會被接受。

保證金部分資產的四倍 <- 咩叫保證金部分資產

我無用FT
不過TD 有得俾你犯3次規先ban90日
你到時問清楚

25 k up 先開始計wo

我等緊佢美國果邊開工呀

屌 我入錢 佢唔撚知將D錢入左落咩戶口
佢個電話打極都打唔通

咁搞笑 你入咗幾耐？

成個月啦
我EMIAL一日先覆一次
最後佢叫我打電話搞

你未開啟融資功能呀.
你用Web登入, 開啟融資功能就ok
佢寫明, 開咗先俾當日沖銷.

佢有個當日沖銷購買力，用over咗都好似都唔得架，不過當日沖銷購買力好似係現金購買力嘅幾倍應該好難over，除非你day trade金額同次數太多啦

北京???????? 唔係台灣.........佢係咪玩野呀

唔係掛 好彩我轉帳順利

當日沖銷交易規則(僅限融資賬戶)

成個月都係用email唔打電話，ching都幾忍得

先要開融資
之後交割幾日後就會有個數比你睇到

應該是FT當了你未夠25K客戶，FT有時都係ON99

我而家咪又係打唔到
次次都係我地而加非常繁忙

應該開咗嗱
係期權未Level 4, 唔知關唔關事

唔係咁On9 掛
搞到我琴日放唔到AAPL

點解你個不可當日沖銷係 "有"

我都想知

巴打你自己對一對,呢個係我嘅

你係匯錢番香港銀行?
照計入錢去ft
ft個邊應該唔會搞錯嫁喎 係錯都係你本地銀行搞錯左 啲錢去到美國入錯左bank

我day trade到 不過我不可當日沖銷交易係寫沒有
我懷疑係呢到有問題

係”不可當日沖銷唔同”
我期權處理中係新嘅，我今朝岩岩申埋 Level 4
之前都同你一樣

交易權限係邊到睇?

巴打你係唔係開左無耐?當日沖銷金額係唔係仲未睇到?
有可能你已經用晒每日嘅限額

利申試過day trade唔到

我個位變咗咁

Yes, 開咗約兩星期

32000-25000=7000
7000x4=28000
28000 購買力 好似係

我係咁，我夠25K

補繳金我T+2之後就變返0,跟住就有個沖銷金額係到

你會唔會係直接T左HKD過去

香港銀行個邊有無叫佢俾晒D資料你睇?

我CITI 入落FT
我好耐之前整左個FT ACC
咁我照入落個FT ACC
點知原來個ACC未開通 佢直接DEL左我ACC
之後佢將D錢轉左落去個我唔識既不知名 ACC到
咁我就再開新ACC 所有資料齊晒都正式開通左
咁我就叫佢將個不知明ACC 果D 錢轉返落我到
點知佢連我新ACC都DEL鳩埋
死都要我登入返個不知名ACC
但我又唔知個不合名ACC個帳號
問佢又唔講要我上網禁找回ID
禁左佢要叫我搵客服 客服又叫我打電話
打電話又唔撚通

咁奇怪
姐係要等交易完成交割先正常返？
次次都係咁定淨係試過一次？

答唔到你我都係試過一次因為呢排都無trade

仆街坐緊aapl

屌 搞到想轉第二間，唔用FT
自動Strong hold, 防止Panic sell

你打去美國？

我係入USD
主要係我入左落一個AC 原來個AC未開通
之後FT是但入左落另一個AC到
問佢個AC號碼又唔講 我又登入唔到

老老柒柒
我就係因為佢咁先用FT
SH長倉

牛牛太方便,得返啲小注係個邊玩玩下
大倉就FT

其他非美地區請撥打：1-718-888-2158

我都係支牛轉FT
講功能支牛其實真係唔錯
係中資底，真心驚俾美國封殺
唯有放棄

仆街我今晚會唔會又打唔通

會考慮邊間?
其他的會唔會都有咁嘅問題出現?

要收漫遊？

唔知 有無推薦
支牛最好用，但中資唔考慮了

無記錯買得美股就有呢條規矩
係牛牛(即IB)先比你咁買

之前迎新用過SoFi, 佢都可以DayTrade
不過有自動死機溶斷機制

會死機嘅,送比你都唔用啦嗎

真SH

係，所以短線會在IB TRADE，中長就FT，雖然FT有時都有DAY TRADE，但未遇過樓主問題

岩呀
而家我Sofi無錢，但都會每日登入儲吓分
80日就有一股Snapchat
對沖返FT電匯手續費

Why me

咁驚

清 你都走得幾急下
未開通即入錢

正如係香港轉錯賬都好難拎返啦

我用TRANSFERWISE入FT比佢退回就好快到手

你可以而家照打先 個電話24小時 不過可能等好耐先有人聽 同埋有啲野佢搞唔掂都係叫你香港時間夜晚八點即係美國果邊有人返工果陣再打多次
想打通佢客服最好香港時間搭正八點打 咁樣應該十五分鐘內有人聽 快既可能一兩分鐘

你唔想比漫遊費用既話可以上網search點樣用google hangout打 用佢打美國電話唔洗錢 通話質素都ok

唔該晒你

搭單一問
賣空結餘負數洗唔洗理？
如果要填返又係點搞

其實我想問下
我宜家cash ac, 申請緊margin ac (因為唔想比佢限我day trade)
如果唔想借錢炒孖展
姐係我要買既時候要睇住
唔好超過現金購買力(eg.~USD15000)?
如果超過就當用左融資購買力(eg.~USD30000)???
姐係如果我用USD15001買股就係借左錢炒孖展?

btw當日沖銷交易購買力(8萬幾;現金購買力既6倍)係點用?

當離岸户口囉

呢個我都唔係好明點操作
理論上唔係我可以控制每次交易既融資比例.......??

巴打 用左Hangout打？

Update 返大家
琴日借朋友個WeChat打咗
（我知WeChat是原罪）
打去佢個客服，佢睇完我個a/c都打咗個突
話要問Manager 了解返咩事
之後話幫我Cancel返個Daytrade call金額
琴晚幫我搞，所以琴日都未即時Daytrade得
今晚就可以無限Trade

我問返佢咩事，佢過可能係由現金ac轉Margin ac 果part出問題
可能13/9果陣我仲係現金a/c果陣daytrade過，所以trigger咗
但我明明15/9朝早睇過都無話我係慣性Daytader+無限制
所以我諗係佢哋搞錯咗

今次搞到我對Firstrade即刻無咩信心

呢家d户口總值夠25000？

之前都夠
佢$25,000係計現金+股票

呢家唔夠既話就唔可以狂day trade 直到你有翻25000

應該係

唔好睇現金購買力
係睇你自己淨翻幾多cash balance

似係啱啱轉margin ac既問題

我用CS int
之前cash account day trade 比佢warn過
之後轉margin account開頭一兩日好似都有少少限住
但而家so fat day trade 到

真心唔想返支牛
佣金又貴 仲要唔係離岸

係
上禮拜個本跌穿25000
搞到依家day trade唔到

會唔會你有啲funds未settle佢唔計落去25k